今晚等我開解下人

有咩唔開心都可以同我講

我中出左你老母 點算

支持緣清

嗯

好波

你好

做咩唔開心啊

偷偷留下正評

你好呀

重要咩 你愛人地個處 定佢本人

不要哭

樣樣都唔夠人叻

我明白 無樣自己精 好辛苦

對方淡左
問佢係咪想分手，今朝到依家冇覆過

一開始點樣先知佢鐘唔鐘意我

就係好想喊

你心中有數啦

details?

唔好咁易流眼淚 眼淚要留返係感動嘅時候 留比重要嘅人

中出左格離屋條女 宜家良心過意唔去

食左人地隻豬

邊條仔咁唔好彩

我偷食的

定係肥婆...

係豬我就唔放過

報驚

食完驚後悔

食埋樓豬

但我係唔重要嘅人

邊度有得食

bb

係

點做到

陷我於不義

點啊水水，仲有冇喊

感謝醜清係我沖涼期間為我睇鋪

而家無啦

我好愛我男朋友 要接受佢拍過幾次拖嘅歷史

咁咪幾好，要開心啲

拍過拖犯法?

我愛你

我都好愛我

咁佢地經歷過好多野
到我做可能已經唔心動

咁你做唔做啊?
我中學去台灣同畢業後去都唔同感受啦
邊關事

你唔愛我嘅

final year仲A0

諗起佢ex正過我就想喊

我唔介意你平

唔捨得
今日行過第一次同佢講電話同見面嘅地方
好想返返去以前

你愛我？

唔通你想A380咩
咁急拍拖你會後悔

最近已經係咁食雞
我呢種體質大波唔到
食植物脂肪分解唔到
會成個野原原本本咁屙翻出黎
好慘

咁呢樣無解
唔好咁自卑啦
唔夠人大波咪增值內涵囉

四圍flirt人，濫

冇架啦
算吧啦

去搵謝沇琪

我都唔夠佢ex叻
不過佢都知我既不安
好努力愛我
多謝你男朋友

表咗白先知對方有男朋友
但係我仲係好掛住佢
面書成日睇到佢地嘅相
好L sad

做咩多謝我男朋友

你蠢啫
柒完就閃人啦
快快趣趣搵另一個目標冇咁難受

有感大學搵唔到出到社大仲無可能
加上個個都有經驗 好似好少真心

呃錢架嘛？

半年黎一直都放唔底..

傻啦，大把a0

滕麗明好大波喎

係你冇放低，唔係你放唔低

係呀

食雞翼啦 食肥自己 一定得

你開始進入失常期
未來幾日會再sad多次
跟手就可以慢慢走出陰影
加油
咁治療費用方面你係過數俾我定點？

肥婆唔一定有波

你都唔愛我咯

我夠大

兩年前肥而家十幾磅
個波都係平

呢個唔係一個可以去flirt人嘅藉口
我冇話愛你你就flirt其他人
咁你係愛我咩？

面交！

「我」係邊位？

呢個真

命黎架

順風自取

咁矛啦 矛啦 叫男朋友幫手按摩

有心得咁喎，減肥啦

對唔住 我錯

我呀 水水

過咗發育期啦
而且一陣佢男友手勢太好佢又會sad

我好少錯

順風唔安全

ok，pmed

油正局囉

係更衣室偷睇過

條女好撚煩，同佢成日嘈架，嘈完又想我哄，屌 嘈完我都火火地，我話: 我唔會講令你開心既說話。
跟住再繼續嘈 我再屌佢老母，不斷loop
總結: 我既想打鳩佢 又想屌爆佢

有搵其他男人flirt證明自己吸引力是否不智

tg me啦

飛囉
睇死你遲下條女頂你唔順你就成隻狗咁鞋底都幫佢奶埋

是

tged

又溝仔

佢知我偷睇佢

仲等我平時見佢以為佢好大波 點知一除衫個下 原來咁細 仲有啲離罩

鐘意咗兩年幾既女仔一個月後要飛去外國讀書啦

係邊呀bb

因為咁樣係冇意思
一黎你唔知flirt你條仔係真心欣賞你定純粹想呃蝦條
二黎有人flirt你只代表對果個人黎講你有吸引力，而唔係對所有男性都有吸引力

假狗

你都鍾意咗兩年幾啦
仲唔夠咩？
兩年夠做好多野
既然你冇做，就係時候完

呢邊

on9 我太吸引 佢唔會離開我

樓豬唔理我 要針了

佢條仲要勁瘦
條女成日頸位有咖哩雞

我好愛我男朋友
我無咁做過只係有呢個諗法
多謝你

條乜先得架
咁講好多幻想空間喎
泰國人黎？

你咁叫開解我？相當唔專業wo

典牙梨-.-

... 我明白了

有時寧願一世單身裝下假狗俾人覺得我大波

係愛佢就唔好掛住灰掛住自卑
為你地嘅將來增值下自己
你唔需要做所有人之中最好
你只需要做你可以做嘅最好

um…未考牌

搞唔清楚你想要嘅係咩
甚至唔知道你自己又知唔知道自己想要嘅係咩

想寫故但一直的唔起心肝去做

樓主 哄我

艾禾ma>3<?

哦，差唔多啫
你又想要咖哩雞？

增值學野都要錢
我仲讀緊書屋企無多餘錢

哄你

分左手 但我好想一齊返 感覺佢已經習慣左冇我
有聯絡但我係主動揾佢 我一直等緊佢接受返我 好辛苦

吾系甘牙

到時上床見真章

我結他同水電都係自學
你講咩話？

係呀bb

你真係要考牌。。。

佢呃你
想釣住你適當時候轉你做sp.
醒下啦

熄燈

梨咩意c丫

大家樂晚市有
但掛係條頸唔奇怪同污糟咩？

咁都會摸到

搵唔到認可機構

我中意成隻雞掛

水球

我都想放低佢呀
次次諗到佢可能冇愛過我我就好激氣

矛a

型

摸摸下會爆
你個野壞咗呀！！！

梨令禾好傷❤️

唔好有報復心態啊
對你唔好，佢冇愛你係事實
你繼續在意都改變唔到
釋懷啦

女朋友最近成日已讀不回

走在潮流尖端

搵質料好啲架啦

我呀哥識
但我同佢無咩兩句
之前有玩過下 但唔知點開始練
玩到隻手好痛

甘典蒜

有無好介紹
揸開咩料

帽事架喎
可能忙呢

真

梨吾tum禾既

好想死

OT啫

九十後少少痛都唔捱得
去圖書館睇書唔使錢啦掛
成日搵藉口

空氣

無人能及

tum

想下好啦，想完冇事

乖啦喵仔

你揸開空氣 咁識野

喂哎

當

照你意思做又唔滿意

佢岩岩回左話想分了

邊到空氣最好揸

唔夠呀！

咁咪分囉
冇咩大不了
冇事架，乖

好負啊偷睇咗佢fb發現佢以前點睇我點對我

瑞士山區

受cow嗎

tumtumtum

手賤
自己攞黎幫唔到喎

濫
blocked

你幾時同我去揸下

講你愛我！

揸夠，想益下其他人

你愛我

你未同我去

講我愛你！

睇咩書好 心靈雞湯個類定學術定小說好
因為佢煲緊美劇 都幾好睇

呢啲你自己揀，培養個興趣先
急唔黎

屌，又發燒

喂呀

拍左七年，佢話淡左要分手，無得唔接受。

求開解。

bb 我幫你退燒

我冇做錯喎

你有呀

你可以做嘅係令自己變得更有吸引力
增值自己，唔係要佢後悔
係要吸引個更好嘅對象
時間唔代表一切
既然已成定局咁你計劃下將來好過
俾個短嘅期限自己，sad到某個日子就要重新振作

未同佢一齊之前我都有睇書做gym煲劇個啲
但一齊越耐發現自己越來越自卑

how?

一路都放唔低過去 好似冇辦法向前望

真係好濫，我接受唔到

唔好俾段關係令自己走向負面
兩個人一齊係件開心事
你有幾差都好，佢選擇咗你
咁就夠

因為你一直生活係過去
唔係你放唔低，係你冇放低
合埋眼幻想個世界出黎又點向前望？
btw個故好睇，加油

守住個處岩唔岩

你自己覺得呢？
呢啲咁重要嘅野唔好受人影響
堅守自己信念就得
唔好令自己後悔

點樣可以唔介意過咗去嘅嘢

十五分鐘後瞓

幫你抹身

應該咁問
既然過去咗，點解要介意？

ok，格劍

好驚對方價值觀同我相反

好呀！我中意

最梗要自己唔後悔就得

仲未放得低ex...

我好驚放低咗之後我嘅世界會崩潰 想放棄現有嘅野又怕後悔舊事重現
Btw多謝你讚我

咁就代表唔適合
就算呢一刻你讓步俾佢
個價值觀都唔會變得相同
散都係遲早嘅事

我用毒菇鳩劍

咁你後唔後悔

問心，有冇放

因為會驚有下一次

崩咪崩囉
所有野崩潰晒再重建
咁你先會有新生活
如果唔係只會活係陰影中

洗撚你開解

唔後悔

驚得黎個人生就好無趣架啦
就算有下次又點
一笑置之

正

咁你入黎想幫我奶鞋底？

咁咪幾好
叻仔

唔想再受傷害

冇人個人生係唔會受傷
咁先有趣

好彩無咋

好慶恰恰

黎～錫返

濫

水水幫你降下火

我已經睇穿你，根本唔愛我

對方驚過我

我唔愛你 我唔會stay係到

勁

你係想flirt其他人

冇人，瞓覺

當我死？

上面幾位巴打仲想搵人傾偈可以add我tg
我家陣係大陸，8月28返香港會覆你地

最想flirt個個係你

到而家都仲未放底佢

藉口黎，有冇人我都係要瞓

哇～bb

係咩
太花心

你自己覺得有冇意思先？

嘩 我玩完狼人咁多頁

我記得就會開tg睇

我會專一

唔侵我？

我話我花心

tg呀bb

橙
幫我照顧下上面失戀果幾位巴打
如果佢地仲有返黎的話

我無追post了 懶

唔理我既

樓豬 氹我訓ok?

我都咁中意

好寂寞 俾啲溫暖我

咁算啦
btw我冇理佢佢都係返自己post吹水算
我又啱咗了，你太天真

大陸用唔到tg架，等月尾啦

宜家即刻黎

我有
佢冇

天真得只有我 對嗎緣

頂你啦

你對一次了

唔等咪算，逼你咩

有就有
冇就冇
邊會咁分

哼

不要這樣 人簡單點就好了
你對我好 我對你更好 不對嗎緣

不停諗起自己以前冇珍惜佢嘅好
chur佢發佢脾氣
好痛好想大聲喊，又唔想屋企人擔心

理論上對
人只有兩劃
但要讀懂卻不容易

巴打我三年，初戀

男人老狗咪咁樣衰啦
唔向前行就冇下個，你自己諗

睇返我俾佢果段野

唔想諗咁多 累了 緣

瞓覺，我都遲咗瞓了

樓豬又話氹我訓 揸流灘嘅

快啲訓 你仲未病好 gdnite緣

我氹 小嘩屌快快睡～

小嘩屌
我笑醒左

我成日都係到諗 點解唔可以係我
自問對佢好認真
唉 我曾經以為佢會珍惜我

我係絲
唔想有下個 明明開始個陣好地地大家攞個心出黎
點解最後會咁

我都笑左 小哇屌

你係短時間內唔想有下個啫
醒咗就冇事

冇得解
唔係你就唔係你
的確係唔好彩

我唔係幾滿意佢呢個名

小緣

早晨小緣